鄧紫棋G.E.M.自爆小學偶像為Twins 為追星捱麪包：存80塊抽卡片

歌手鄧紫棋（G.E.M.）近日亮相內地綜藝節目《同一屋檐下》，透露小時候是組合Twins的粉絲，曾為了追星而捱肚餓食麪包買卡片。

她笑言，當年每個星期都有三次留校的課餘活動，每次留校媽媽都給20塊吃午餐：「我小學的時候，每個禮拜不是有零用錢嗎？那時候我又很喜歡Twins，我就去抽她們的卡。每次留校媽媽都給20塊吃午餐，我吃的包7塊，我每次可以存13塊，每兩個禮拜可以存（約）80塊去抽Twins卡片。」

其後她又爆，入行後認識了蔡卓妍（阿Sa）和鍾欣潼（阿嬌），曾告訴她們自己小時候視Twins為偶像，但事後卻驚覺自己說錯話，「說完第一句就覺得自己講錯話，甚麼我小時候很喜歡你，這種話不能講。」

石頭

死肥杏呢？

其實佢以前根本就係一個典型香港MK妹
玩xanga笑9下啲明星
儲下yes card 溝下名校仔

佢當年就串得起

抽她們的閃咭

胡杏兒呢？

頂盡學生妹，
咪睇唔到係mk妹

係除左mk

算唔算串緊twins嗰兩件嘢係一對老人精

支那漿

出道前?
如果係，真係幾勁

屋企本身咁有錢 真係唔信呢單野

以為用80塊麵包換yes card

出道20年
想扮後生都唔得啦

好耐冇見啦
當年膠登日日狙擊

普通料啫，呢個佢好一般
我落商場唱隨時好過佢

聽到走音

唔食野都可以咁大波

佢xanga d mk味真係出哂黎
話佢唔mk個d 係咪連xanga係咩都唔知

佢本身唱學界果時都好撚勁

閃咭

人民幣

死肥杏

彈琴個仔仔好型

係咪串緊Twins老？

串緊閃片

Twins當年紅既程度算唔算天王天后級

假撚到
又話唔應該咁講
家下又公開講多次
支那漿

佢應該珍藏唔少阿嬌嘅閃卡

好似講書咁

如果佢笑spetpy走音
佢唔應該鍾意twins喎

阿嬌套閃卡

但仍然冇同肥杏say sorry

其實佢夠真果排反而仲多人鍾意佢

宜家討好哩個果個就開始核突

佢好似住麗城
邊度有錢

Stephy走音係07,08果兩年，twins爆紅係01年，中間隔左至少6年，品味有改變唔出奇

打爆個電視機

有冇試過同胡囧囧同場

80塊

塊你老母

佢同胡杏兒同一年攞新人獎

記得有人留言（隻手肥都咁就話營養不良）

打爆電視機

當年玩xanga個個都咁架啦
唔通個個都魯迅咩

嗰一年叱咤生力軍得獎者破咗最後生同最老嘅紀錄

佢有需要討好twins咩喺大陸紅過曬佢地啦

同當年高登比 講啲嘢好濕碎

容祖兒都望唔到佢車尾燈 何況Twins

出道後

Twins(阿sa)紅過joey

係啦，連公公婆婆阿爸阿媽嗰輩都識

其實以前既Twins紅過容祖兒好撚多

一直都係韻濤，唔係好有錢普通中產父母識栽培姐

暗黃㗎

Xanga咩來

寫blog啊

你都係google下先好問

即刻諗到佢心入面講緊死肥杏

當年笑賣飛佛跳舞柒同鬧死肥杏
做嘅嘢同連登仔都有幾分相似
如果當年已經有連登 佢可能係絲打

GＥＭ fans page 班無聊人聽住：
E +好好玩咩?
Ｍ到係度發癲呀你地?
打爛晒Ｄ野好好玩咩？
爆左部電視對大家有咩著數？
部份香港人先咁無聊姐
電腦後面無人知你係邊個先夠膽咁玩
視而不見啦阿GEM見到呢Ｄ comment 都
機會都比晒你地，快Ｄ同GEM道歉！

真心幾勁

連登仔：其實唔難

當年呀GEM真係好正
想撕開佢黑絲

mk係一個過程
人皆有之

當年有高登

大把明星都係咁架啦
讀書唔成入行

所以會考高分已經po出黎做新聞

基因問題
就算非洲人冇野食
啲女一樣大波到墮lin娜
啲男人一樣大大條Jer

你哋唔係以為GEM一出世就唱歌無敵掛?
後天努力都好重要
同埋佢勁唔代表冇人勁過佢架嘛

當年啲mk妹個個都係咁

TWINS 當年好紅 , 好多歌好聽. 賀年歌, 孖寶 668 , 你最紅
唱LIVE 出名唔掂

女人
"我細細個就睇你地嫁喇姐姐 "

當年啲組合可以話出邊隊死邊隊
穿屎死唔去之餘仲要紅到
叫做好撚勁啦

你咪咁撚戇鳩鳩啦

FF完未牙?

塊你老母
返大陸啦！

佢應該想講xianggang

歌好聽

真
唔知係咪天生食娛記飯
坐唔定 讀書唔掂但表演慾高 多數做到明星仲要幾岀名

可以話係香港最後一個紅到出東南亞既偶像

無呀 等緊佢落商場唱

你係咪調左轉野黎講
人地而家宇宙級 係都twins黎討好佢啦 點會係佢去討好twins

真係天生食呢行飯

小朋友唔好上連登啦

Gem依家去左邊

宇宙漿紅到出宇宙喎

係咪要笑？

唔係淫照事件，應該仲有排紅

Gem 對波真心正，依家瘦左反而無咁好j

我細個嗰陣都係呀gem粉絲嚟

咁多年嚟想Hi佢不變

小朋友嘅偶像

可能佢有account

Gem ce 都有21分

冇錯
一個爆淫照
一個過兩年爆結婚又離婚

藝人21 分已經係好叻果批

唔係細路啦，識得拆禮物

極醜惡

咁幾多mk妹可以好似佢咁
以我以前識落既冇個得
連登仔剩係識酸

人地就係咁諗

「我們是很多小朋友的偶像」

關咩事 後輩討好前輩邊洗講搵幾多
劉華唔通又唔可以話鍾意邊個前輩咩

講返轉頭 我就係唔知gem咁講係為咩

gem唱歌好勁

睇番佢初出道同而家比

應該有人教過佢

好似同建制派拉票？藍到

打爆電視機啊

佢係大陸人？ 細個d錢一塊塊？

胡杏兒曾為其姐夫、民建聯候選人鄭泳舜拉票

唔識野就唔好亂搭嗲啦

gem好似09 年出道果陣18 歲？
01 果陣先9歲10 歲鍾意twins好正常
重有果陣twins真係紅透半邊天，細路女唔鍾意佢先唔正常

08年考完CE 就出道，當年仲差幾個月先夠17歲

當高登死?

兩岸三地加埋馬拉猩加坡華人世界係天后級，除唱歌個方面

當年高登要求高好多喎
起碼真係要isp email

佢當年淨sell大波都夠做啦

阿漿走得太前

高過e-kids 3個加埋21倍

唔好笑手足啦